王菲〈冷戰〉原曲主唱人Tori Amos新碟 Native Invader

大家仲記唔記得佢？曾得過八次Grammy Awards提名，王菲〈冷戰〉原曲〈Silent All These Years〉嘅主唱人Tori Amos。喺近年，有好多人都以為Tori支魔術棒已經徹底失去魔力，但喺今年九月，呢位諗法多多嘅音樂精靈又再次用行動去打破一眾樂迷對佢嘅質疑！有別於上一張碟嘅坦然豁達，今次呢張《Native Invader》所呈現出嚟嘅就係Dark & Bright之間嘅反差！隨住Tori嘅生活過得越來越安逸，好似〈Wings〉、〈Cloud Riders〉、〈Up the Creek〉同〈Bang〉呢類咁有靈氣嘅作品都唔知有幾多年冇喺佢嘅唱片度出現過！特別係〈Cloud Riders〉嗰一陣層層遞進嘅陰森氣味就更比人有一種女巫回歸之感。

Tori Amos多張專輯以及新碟Native Invader的聽後感：
[url=

[quote]

大家仲記唔記得佢？曾得過八次Grammy Awards提名，王菲〈冷戰〉原曲〈Silent All These Years〉嘅主唱人Tori Amos。喺近年，有好多人都以為Tori支魔術棒已經徹底失去魔力，但喺今年九月，呢位諗法多多嘅音樂精靈又再次用行動去打破一眾樂迷對佢嘅質疑！有別於上一張碟嘅坦然豁達，今次呢張《Native Invader》所呈現出嚟嘅就係Dark & Bright之間嘅反差！隨住Tori嘅生活過得越來越安逸，好似〈Wings〉、〈Cloud Riders〉、〈Up the Creek〉同〈Bang〉呢類咁有靈氣嘅作品都唔知有幾多年冇喺佢嘅唱片度出現過！特別係〈Cloud Riders〉嗰一陣層層遞進嘅陰森氣味就更比人有一種女巫回歸之感。

Tori Amos多張專輯以及新碟Native Invader的聽後感：

Tori Amos - Cloud Riders (Audio)

Sleep with Butterflies

香港好似得好少唱片鋪入咗佢隻碟

Tori Amos - Up The Creek (Audio)

[Tori Amos - Reindeer King (Audio)

Tori Amos - Wings

Wildwood - Tori Amos

Tori Amos - Russia

Tori Amos - Bang (2017)

Tori Amos-Breakaway

冷戰正啲

起伏大D

把聲爛哂啦

塊面又膠埋，三大Alternative Diva裡面（Bjork、Tori、PJ Harvey ）最冇神采就係佢！

屌，早期嗰幾隻咁正都唔買，買哂後期嗰d

內文有講，第一次聽佢隻碟嗰陣仲好細個，聽完呢隻碟之後比較多聽華語歌，跟住就冇follow佢啲歌一段長時間。